頭髮唔比過眼眉

頭髮唔比過眼眉

咁man bun 係咪唔會比人捉？

標奇立異

咁都標奇立異？

讀書啦mk

Mk仔